是日宵夜 餓撚勿入！！！！

黑松露公仔麵

材料：
黑松露 2茶匙
福麵 一包

香到隻狗都想食

完成

之前抽獎抽中成樽 食極都食唔晒

明撚明係福字麵又叫公仔麵

香精來